想問下Tesla model s p100d算唔算跑車

.

Sport sedan

Scooter

夠唔夠z4劈

連廢狗都抽z4水

唔係兩個位邊算係跑車

駁條四出假狗響喉得唔得

改車唔算 要原裝低沉

5大條件呀，你識唔識呀

你知唔知全新z4 幾錢

都算既，係差z4少少囉

你係咪冇睇5大條件條片

都無硬蓬

電動輪椅

弱智黑警